<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Lewis LMG -->

  <Pa_Lewis.label>Льюис LMG</Pa_Lewis.label>
  <Pa_Lewis.description>Старинный ручной пулемет, большой, тяжелый и крепкий, но все же надежный.</Pa_Lewis.description>


  <!-- MG 08/15 LMG -->

  <Pa_MG0815L.label>MG 08/15 LMG</Pa_MG0815L.label>
  <Pa_MG0815L.description>Преобразование древнего ручного пулемета из MG 08 в портативный ручной пулемет, даже много инженерного, все еще довольно большого, тяжелого и очень прочного, но оно может превратить вашу пешку в шагающий танк.</Pa_MG0815L.description>


  <!-- Madsen LMG -->

  <Pa_Madsen.label>Madsen LMG</Pa_Madsen.label>
  <Pa_Madsen.description>Madsen Machine Gun, это был первый в мире настоящий легкий пулемет, произведенный в большом количестве, с магазинным питанием, с воздушным охлаждением, довольно сложный и дорогой, качественный пулемет.</Pa_Madsen.description>


  <!-- MG 30 LMG -->

  <Pa_MG30L.label>MG 30 LMG</Pa_MG30L.label>
  <Pa_MG30L.description>Модернизированный ручной пулемет, когда ручной пулемет становился все более портативным, тогда был создан MG 30, хотя он и потерпел неудачу по сравнению с MG15, он был модифицирован для использования в самолетах и ​​экспортирован в зарубежную армию, он был одним из шаблон проектирования, который привел к MG34 и MG42.</Pa_MG30L.description>


  <!-- MG 34 GPMG -->

  <Pa_MG34L.label>MG 34 GPMG</Pa_MG34L.label>
  <Pa_MG34L.description>Обычно считается первым универсальным пулеметом (GPMG) или Einheitsmaschinengewehr (универсальный пулемет), само оружие можно настроить на LMG, MMG, HMG, AA, Tank MG без переделки для этого, универсальный пулемет MG 34 был сделан под патрон полностью. мощностью 7,92 × 57 мм винтовочного патрона Маузера и, возможно, был самым совершенным пулеметом в мире на момент своего развертывания.</Pa_MG34L.description>


  <!-- MG 42 GPMG -->

  <Pa_MG42L.label>MG 42 GPMG</Pa_MG42L.label>
  <Pa_MG42L.description>Maschinengewehr 42 призван заменить дорогой MG34 во время войны. Это оружие менее сложно, дешевле, надежнее и проще в производстве, чем MG 34, а также увеличено его скорость вращения до 1200 об / мин, что делает его очень эффективным для подавления огня. но, в конце концов, цель не была достигнута, поскольку MG 42 не помещался в корпусе танка или в самолетах, как MG 34.</Pa_MG42L.description>


  <!-- MG 45/MG 1 Hybrid GPMG -->

  <Pa_MG45H.label>MG 45/1 Hybrid GPMG</Pa_MG45H.label>
  <Pa_MG45H.description>Maschinengewehr 45/1 - это намерение еще больше упростить MG42 во время поздней войны, оружие намного менее сложное и легкое, чем любой предыдущий пулемет, за счет удаления практически всего необходимого и каждого имеющегося в нем материала, оружие не наследует ни одно из их предыдущий механизм стрельбы, он использует раннюю концепцию обратного действия с роликовым отсрочкой для GPMG, которая дополнительно увеличила его RoF до 1800 об / мин, что позволяет сжигать боеприпасы, как будто не завтра, это оружие было прототипом, у которого действительно не было шансов участвовать войны, но концепция и дизайн были перенесены и воспроизведены после войны до современной эпохи.</Pa_MG45H.description>


</LanguageData>