<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Hwak MM-1 -->

  <Pa_Hawk.label>Ястреб ММ-1</Pa_Hawk.label>
  <Pa_Hawk.description>Древняя простая пусковая установка Riot, преобразованная в военный гранатомет, высокая мощность и скорострельность делают его смертоносным оружием для подавления, недостатком является то, что оружие действительно тяжелое, его эффективная дальность действия короче из-за короткого ствола и занимает значительно больше времени. время полностью его перезагрузить.</Pa_Hawk.description>


  <!-- RGS GL -->

  <Pa_RGS.label>RGS GL</Pa_RGS.label>
  <Pa_RGS.description>Компактная многоствольная пусковая установка древней цивилизации, не многие люди знают о ее первоначальном предназначении, но со временем и модификациями дали ей новое назначение и применение.</Pa_RGS.description>


  <!-- Carl Gustav fm/42 Recoiless anti-tank Rifle -->

  <Pa_CG42R.label>Carl Gustav fm / 42 безоткатное противотанковое ружье</Pa_CG42R.label>
  <Pa_CG42R.description>Одна из лучших противотанковых винтовок своего времени, самая легкая и самая эффективная в своем калибре, поскольку большинство из них практически не передвигаются из-за своего размера и веса.</Pa_CG42R.description>


  <!-- Carl Gustav Recoiless Rifle Mod.U -->

  <Pa_CGR.label>Безоткатная винтовка Карла Густава Mod.U</Pa_CGR.label>
  <Pa_CGR.description>Одна из последних моделей семейства безоткатных винтовок Карла Густава, после долгого военного прогресса, модель U (Universal) была создана, чтобы еще больше сократить логистический отдел, теперь вы можете использовать большинство противотанковых ракет и 90-мм пушечные снаряды. с оружием.</Pa_CGR.description>


  <!-- M202 FLASH -->

  <Pa_FLASH.label>M202 FLASH</Pa_FLASH.label>
  <Pa_FLASH.description>M202 Flame Assault Shoulder, четырехгранная реактивная установка, способная стрелять зажигательными боеприпасами, чтобы покрыть большую площадь пламенем - древняя гранатометная система, планировавшаяся заменить огнемет.</Pa_FLASH.description>


  <!-- Panzerfaust 60 -->

  <Pa_PzF.label>Panzerfaust 60</Pa_PzF.label>
  <Pa_PzF.description>Древний противотанковый гранатомет, самый эффективный для своего времени с точки зрения противотанковых возможностей и мобильности, оружие очень простое в использовании, легкое и дешевое в производстве, но не очень безопасно в использовании без надлежащей подготовки и эффективной дальности. оружия действительно короткое.</Pa_PzF.description>


  <!-- Panzerschreck / Raketenpanzerbüchse 54 -->

  <Pa_RPzB.label>Raketenpanzerbüchse 54/1</Pa_RPzB.label>
  <Pa_RPzB.description>Одна из первых противотанковых ракетных установок, а также самая эффективная во время войны с точки зрения противотанковых возможностей, обратная сторона - действительно громоздкая и тяжелая.</Pa_RPzB.description>

</LanguageData>