<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- DP-12 -->

  <Pa_DP.label>Двуствольный дробовик DP-12</Pa_DP.label>
  <Pa_DP.description>DP-12, двуствольное помповое ружье с двойным магазином, система буллпап немного увеличивает эффективную дальность стрельбы, но также уменьшает разброс дроби, что делает его менее эффективным в борьбе с массой на коротких дистанциях, но по-настоящему смертоносным противодействием. одиночная пешка.</Pa_DP.description>


  <!-- HK CAWS -->

  <Pa_CAWS.label>HK CAWS</Pa_CAWS.label>
  <Pa_CAWS.description>CAWS, также известная как Close Assault Weapon System, была прототипом автоматического дробовика булл-пап из древнего военного проекта, хотя проект и производство были отменены для своего времени, новая эра сочла его идеальным оружием для штурмовых миссий и возобновила его производство. с новыми модификациями: длинным стволом для увеличения дальности стрельбы и гибридным прицелом малой мощности для облегчения наведения на цель, обе модификации делают оружие исключительно точным, но не очень хорошим для контроля массы.</Pa_CAWS.description>


  <!-- Serbu Super Shorty -->

  <Pa_SSS.label>Serbu Super Shorty</Pa_SSS.label>
  <Pa_SSS.description>Помповое ружье суперкомпактной конструкции, идеальное оружие для самообороны в условиях CQC, очень скрытое и легкое для переноски.</Pa_SSS.description>


  <!-- Winchester Model 1887 -->

  <Pa_W1887L.label>Винчестер модель 1887</Pa_W1887L.label>
  <Pa_W1887L.description>Дробовик Ancient Level Action модели 1887 был одним из первых успешных серийных ружей, хотя это не то, что Джон Браунинг предлагал для серийного ружья, но, поскольку он работает на Winchester Repeating Arms Company, дробовик был разработан с затвором. -загрузочный, подвижный блок рычажного механизма для узнаваемости бренда.</Pa_W1887L.description>


  <!-- Winchester Model 1887 "Mare's Leg" -->

  <Pa_W1887S.label>Винчестер Модель 1887(S)</Pa_W1887S.label>
  <Pa_W1887S.description>Винчестер Модель 1887 «Mare's Leg», с 18-дюймовым короткоствольным вариантом Winchester 1887 и укороченным прикладом, чтобы сделать его еще более портативным, недостатком является уменьшение дальности действия.</Pa_W1887S.description>


  <!-- Winchester Model 1897(Trench Gun) -->

  <Pa_W1897T.label>Винчестер Модель 1897г(T)</Pa_W1897T.label>
  <Pa_W1897T.description>Дробовик Ancient Pump Action класса Trench, модифицированный специально для городских боев, зачистки / штурма траншей, с 20-дюймовым стволом, теплозащитным экраном и штыком M1917, весь комплект CQC в одном.</Pa_W1897T.description>
  <Pa_W1897T.tools.0.label>штык</Pa_W1897T.tools.0.label>
  <Pa_W1897T.tools.1.label>лезвие</Pa_W1897T.tools.1.label>
  <Pa_W1897T.tools.2.label>снабжать</Pa_W1897T.tools.2.label>


  <!-- Winchester Model 1897(Standard 30 in) -->

  <Pa_W1897L.label>Винчестер Модель 1897(L)</Pa_W1897L.label>
  <Pa_W1897L.description>Древний помповый дробовик, стандартного уровня, до окопной войны был классным, с 30-дюймовым стволом, лучшей концентрацией дроби и большей дальностью стрельбы для людей, которые любят стрелять из ловушек и охотников.</Pa_W1897L.description>


</LanguageData>