<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Huot Automatic Rifle -->

  <Pa_Huot.label>Автоматическая винтовка Хоут</Pa_Huot.label>
  <Pa_Huot.description>Древняя автоматическая винтовка, действительно сложная для своего времени, но уже не проблема.</Pa_Huot.description>


  <!-- Mk.14 Mod.0 -->

  <Pa_Mk14M.label>Mk.14 Mod.0</Pa_Mk14M.label>
  <Pa_Mk14M.description>Модернизированная боевая винтовка для стрелка, средний урон, небольшая дальность, точная и не очень контролируемая высокая скорострельность.</Pa_Mk14M.description>


  <!-- Gewehr Model 1888 Bolt Action Rifle -->

  <Pa_G88M.label>Винтовка образца 1888 г.</Pa_G88M.label>
  <Pa_G88M.description>Старинная винтовка с болтовым затвором, очень прочная, довольно тяжелая и большая, идеально подходящая для позиционной войны и стрельбы.</Pa_G88M.description>


  <!-- Mauser 1918 T-Gewehr Bolt Action Anti-Tank Rifle -->

  <Pa_TG.label>Противотанковая винтовка Mauser 1918 T-Rifle с болтовым затвором</Pa_TG.label>
  <Pa_TG.description>Одна из первых противотанковых винтовок с болтовым затвором, увеличенная в масштабе винтовка Маузера для установки противотанкового патрона 13,2 TuF, очень прочная, громоздкая и тяжелая, но все же портативная и способная поражать легкобронированные цели.</Pa_TG.description>


  <!-- FG 42 Type F/II Dual Purpose Automatic Rifle -->

  <Pa_FG42F.label>FG 42 Тип F (II)</Pa_FG42F.label>
  <Pa_FG42F.description>Десантники 42 ака. FG 42, модель Type F (II). Он сочетал в себе характеристики и огневую мощь ручного пулемета в легкой форме, немного короче (но значительно крупнее и тяжелее), чем стандартная пехотная винтовка Karabiner 98k с продольно-скользящим затвором. Считается одним из самых передовых оружейных конструкций Второй мировой войны, даже это оружие имеет полноразмерный мощный патрон Маузера 7,92x57 мм, конструкция оружия и дульный тормоз уменьшают отдачу достаточно, чтобы сделать его управляемым для автоматического огня, если этого недостаточно, он также включает в себя встроенные сошки для дальнейшего улучшения управляемости, оружие также включает встроенный байонет и способно устанавливать оптический прицел со всеми этими функциями, сохраняя при этом его легкий вес и достаточно компактный для десантников, недостатком является то, что Оружие очень дорогое в производстве по сравнению с любым другим стрелковым оружием того времени.</Pa_FG42F.description>


  <!-- MKb 42 (H) -->

  <Pa_MKb42H.label>MKb 42(H)</Pa_MKb42H.label>
  <Pa_MKb42H.description>MaschinenKarabiner 42 (Haenel), ранняя концепция современной штурмовой винтовки, по крайней мере, единственная, официально запущенная в производство и участвовавшая в боях в середине войны, даже конструкция оказалась лучше Walther MKb 42 (W), она все еще требует улучшений и сокращает производство стоимость массового производства.</Pa_MKb42H.description>
  <Pa_MKb42H.tools.0.label>штык</Pa_MKb42H.tools.0.label>
  <Pa_MKb42H.tools.1.label>лезвие</Pa_MKb42H.tools.1.label>
  <Pa_MKb42H.tools.2.label>снабжать</Pa_MKb42H.tools.2.label>


  <!-- StG 44/MP 44 -->

  <Pa_StG44AR.label>StG 44/MP 44</Pa_StG44AR.label>
  <Pa_StG44AR.description>Sturmgewehr 44, он же. «MaschinenPistole 44», чтобы сделать возможным попадание в производственную линию в обход ограничений его доктрины, как это было с определенным договором, считается одной из самых ранних серийных современных штурмовых винтовок, участвовавших в боях с конца войны, немного упрощена конструкция с штамповкой большинства деталей для снижения стоимости производства.</Pa_StG44AR.description>


  <!-- StG 45/MP 45(M)/Gerät 06H -->

  <Pa_StG45M.label>StG 45(M)</Pa_StG45M.label>
  <Pa_StG45M.description>Sturmgewehr 45 (Маузер), он же. MaschinenPistole 45 или Gerät 06H, после фиаско с G41 (M), Маузер изменил свою команду разработчиков, чтобы разработать оружие, которое будет конкурировать со своим новым противником: StG 44, идея заключалась в создании более дешевой версии, чтобы удовлетворить потребности армии. и улучшить производство, более или менее последнее оружие, что удивительно, после нескольких неудач и отказов результат был одобрен с учетом снижения затрат на 40% и расхода материалов на его создание, но у них закончилось время, и война уже закончилась, концепция была подхвачена CEAM и CETME, в конце концов лицензию приобрела HK, и она стала образцом семейства G3.</Pa_StG45M.description>


</LanguageData>